香港既示威真係BB級 睇下印尼睇下法國?

人地成棟大廈都燒撚埋

狗車又燒

基本上有示威既地方直程連完整既店舖都唔會見到

圍狗

燒狗

呢D基本不在話下

佢地既示威=癲撚到成架車踩盡油撞入狗群

你同我講打爛下D貨品 閘機叫好暴力?

唔好撚玩啦

香港人好撚野

因應示威者呼籲。今晚黑警將會有暴力濫捕行動。港九新界各大商場會提早關門。市民出街時請留意自身安全。避免同黑警接觸

再講多次 文宣係要主動出擊

We are temporarily using live channel直播台as english channel

救命

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

又黎

.